不得不承認 英超先係世界第一

意甲榜首vs英超榜首
英超勝
西甲唔知乜弟vs英超未來隊
英超勝
英超世界第一 大家冇異議啦

我地利記對果隊唔知乜能野又然

中游隊唔睇

ok

Arsenal 對唔知乜野又然

英超冠軍仲比鏝城朋友隊

今晚仲有我廠大炒塞超榜首

迪斯高做支點勁撚到
尋日第一球set靚個炮台比小法老射

法甲好彩抽唔中我地英超隊

何sir又中

蓋青究竟係邊隊球迷

今年我利威晒

賓咩加都係

猁

技

踢得曼城都係好波

Yoyo

羅馬大炒上年英超13連勝冠軍

馬會